
# MASTER TODO

## NEXT GOAL

- Introduction
- Persoona esittely

## AHDISTUSTEKIJÄT


## Thu 7th April

- Introduction rewrite
- Miten esitellään persoonatulokset?
- Miten esitellään haastattelutulokset?
- H3 & H4 analyysi





# Vanhat

## Isot

- [x] ~~Mikä on aineisto? Mikä on secondary data? Miten analysoit datan?~~

## W5 - Datan keruu

- [x] ~~Tieteellinen kirjallisuus~~
	+ [x] ~~HbbTV tutkimukset~~
	+ [x] ~~Multi platform~~
	+ [x] ~~Second screen~~
- [x] ~~Markkinakatsaukset~~
	+ [x] ~~HbbTV~~
	+ [x] ~~Second Screen~~
- [ ] Meilit tutkijoille ja muillekin jotakin

## W4 - Datan keruu

- ~~Prosessi Putnamilta vai Case-kuvaus omasta setistä?~~ **Ensisijaisesti prosessi, jos se ei nastsaa niin case**
	+ ~~Putnam~~
		+ ~~vaatii paremman datan~~
	+ ~~Case kuvaus~~
		+ ~~onko ok Markolle?~~
		+ ~~tuleeko siitä nelosen dippa?~~
- ~~Datan keruu (MITÄÄÄÄ, ahdistuskerroin 9/10)~~
	+ ~~Minkälaista dataa tarvitaan?~~

